北區人由上水人鏈到粉嶺

今晚北區人由上水鏈鏈鏈鏈鏈鏈鏈鏈
鏈鏈鏈鏈鏈鏈鏈鏈鏈鏈鏈鏈到去粉嶺,
點解會一個po文都無?
和理非抗爭唔煲大點爭取民意呀!
幫手 推推推!!!

推

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！